# Заключение

Просмотр ЭКГ и редактирование заключения осуществляется в режиме работы с обследованием. Для перехода к форме работы с ЭКГ выделите обследование и нажмите кнопку: *![](../pictures/conclusion/btn_conclusion.png)*  или дважды щелкните левой клавишей мыши на нем в таблице обследований.

![](../pictures/conclusion.png)

